屌你老味！！！ 我真係好撚柒嬲！！

屌你老味 你班仆街快樂抗爭完未
記唔撚記得5年前我地係點輸

你班友仔係機場涼住冷氣唱海闊天空
有班義士仲係臭格或者等緊可能要坐10年既暴動罪

快樂抗爭5年前已經prove咗唔work
唔該你地認真d 做返應該做既野

一開始我地冇大台 但會自發分工
勇武既勇武 文宣既文宣 仲有牆同放映會
你班仆街係咪唔撚記得之前2個月做緊d咩 點解唔繼續
我地就係繼續咗2個月先令政府搞咁多陰招出黎

喂 香港人 係咪咁冇耐性咁堅持唔到啊

我都好撚柒攰
我仲要係一個平時汗都唔出滴既港女 怕攰怕熱怕辛苦
依段時間應該出哂我呢世人流既汗

生性d好冇
屌你地都係因為愛呢個地方

屌你老味你呢個濕鳩港共政權想分化我地
仆你個臭街 核彈都唔撚割啊

香港人 同我爭氣d
我地依家真係all in or nothing

聽日 我要係黃大仙同大埔見到你地每一個人

光 復 香 港
時 代 革 命

推

光 復 香 港
時 代 革 命

沒有大台只有群眾

想問下屌人做乜 各有各做 你又知人地聽日唔去?

推呀！
光復香港 時代革命

我係屌緊班友係機場唱海闊天空
你覺得班外國遊客聽撚得明咩

叫英文口號都好過自己圍爐自high

你跟得咁貼又會唔知黃大仙取消左

一睇就穿
0分重作

我係機場差唔多兩個鐘都未聽過英文口號

咁你都唔洗咁勞氣
已經有好多post解釋到機場集會有咩用途

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

推呀

勇武撚都要做文宣呀

大家都係為件事好 頂撚住

各有各做，今日去機場唔等於唔會做其他行動

帶頭嗌啦